斬人都出埋，證明地獄鬼國狗急跳牆。

唔想比民主你地，還想拉晒你去返去，結果行唔通。

無法控制示威，鎮壓又比美歐阻止，結果要緊急煞停。

唔想讓步，又唔可以強硬。

以前想揾上海取代香港，近日就想揾深圳取代香港，未落實都已經知道唔掂。

依家中共真係企左係到。

個發球權輪到係我地到，各位下一步香港應該點走？

you can kill the dreamer
but you can't kill the dream

屌你老母又出刀手

我地快手將中共同納粹主義結合
將佢地嘅意識形態會擴張嘅勢頭輸出全球

好提議，無需誇大，只要照事實講佢都死係到。

呢個廢老應該唔係真係中共派黎
但一定係中共支持者
中共洗腦洗左一大堆喪屍出黎幫佢做野
中共唔洗做野都有大自己出手

中共下一步咪(大陸)人民鬥(香港)人民囉
最緊要唔好燒到佢

講道理唔夠人講。

講人多又唔夠人多。

於是出手斬人，無恥之徒，中共教出來。

我覺得好多國家都係因為中共叫做仲有啲錢所以先奶佢
所以更要主打中共冇錢呢張牌去引各國同中共割蓆

想殺撚曬我地

我覺得依家係中共班權貴唔想攬炒，反而香港人無所謂，最好即炒。

所以人民鬥人民唔敢係香港大搞。但細搞好似呢D一定有。

共產黨無左美國既美元，他什麼也不是。

無錢中共一定比世界，包括俄羅斯割蓆。

佢有本事咪殺囉，依家就係睇死佢無本事。

大陸根本無錢！

刀手斬不到香港人意志。

睇來現在迫到中共企左係到。

不如九月二號三罷
夠時間文宣
助攻大專學界無限期罷課

黎緊好大機會
香港人北上大規模被襲
大陸人起香港亦受到報復
從而令到反送中, 五大訴求失蕉
中共玩轉移視線爐火純青
以前用日本跟住到美國而家到香港了

佢D錢係香港到偷返來，所以我地對佢好重要，佢想攬炒就即本來。

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

好提議，佢地以為開學之後就會平息，就要比佢知道，開學先係新抗爭階段開始。

聽日8.21
721元朗恐襲已經一個月
一齊去元朗站靜坐

重上大陸，送死咩，以後都唔好上。

PUSH

PUSH，比壓力佢。

佢地見澳門都覺醒驚到瀨屎
依個時候要搞大佢

光復運動 全面罷課
国慶日塞機場+大三罷